Техническое Задание
=====================
#### Основа
Создать личный блог с авторизацией и хранением в базе

### Задачи

#### Текстовые статьи
* просматривать
* добавлять
* удалять
* редактировать
* теги
* дата
* авторство

#### Авторизация
* Авторизация на сайте
* Гостевой доступ без авторизации
* Хранение паролей в защищенном виде
* Сессии и кукис
* Разграничение прав
* редактировать и удалять только свои статьи
* возможность сменить пароль / удалить профиль
* Форма регистрации

#### Роутинг
* предоставить ЧПУ
* прямой доступ к статье по ссылке
* получать параметры из ссылки

#### Админка
* отдельный портал управления
* полные права
* подтверждение регистрации

#### Визуальное оформление

* темные тона
* Футер и хедер
* поддержка мобильных платформ
* поддержка